好心王維基依啲社會渣滓唔好再食人血饅頭啦

當年HKTV同立法會選舉已經露曬底
做過政協做過建制奶過共
其實只係一隻牆頭草
邊度有着數就痴邊一邊
簡單啲嚟講只係一隻進化版田北辰
如果咁都可以原諒佢
我都去睇返達哥了

駁唔到樓主

除咗拉真係駁唔到

駁唔到？

生人地整口罩又要你批准呀

係囉係囉
李正西夠有大量裝比勇武
你屌佢之前使唔使問佢比唔比你屌先

秒

你係咪百事冇可樂d fd黎？思維好跳脫🤣🤣🤣

講你就講啦咁多爹
好撚神秘呀

咁你想唔講定係唔好咁爹呀🤣😂🤣😂
咁撚矛盾嘅你

？？

梁振英以前都係手足

我不嬲都冇反佢

老實講係
我一早學黃絲原諒咗佢
如果佢有得買口罩我願意做建制

講咁耐都未有人正正經經駁一次
淨係識嶞
負評真係好無用

醫護肯罷工 我自隊一打鐵通

樓主隊左鐵通未

1 你答咗罷工嘅目的係咩先
2 有幾多人罷咗 佔幾多成
3 有幾多喺工會但唔罷

你當年唔撚講？諸多藉口垃撚圾

你都戇撚鳩
先唔講你spin去第二個post有咩目的
如果無成效嘅罷工都叫罷工嘅話
我地林鄭夠有封關
我今日無打機叫唔叫罷咗電競界

傻仔
呢個世界不嬲都係咁架啦
佢有利用價值咪原諒佢
呢d野有來有往

配堆股

cc台班人當佢神咁拜

又唔記得運動初期條友笠哂水

個個都要聖人mode?

樓主？ 自我回覆？

新人？

所以咪有叫人唔好救理大嗰啲事後怨婦post出現

支持樓主

高j左1137依家嬲撚到佢仆街

投資有風險

佢都有小小良心的

搵錢方面？
啲送貨佬做到仆街都低人工過譚仔呀姐
點睇

咁貪做咩
隻1137錢都未識賺

投資涉及風險
C9都話買個時要走啦

連登班窮撚唔係佢target customer 都奶

原來大家咁撐條能樣因為有口罩買同生產
達哥準備好翻盤了

奶過共還奶過共
社會渣滓還社會渣滓
人血饅頭就唔係咁解嘅...

敵人既敵人係朋友
又或者唔洗當佢係朋友都得
起碼唔會濕9我先？
你睇dream bear

樓主講野咁似熱狗既

雖然樓主擺明係痴線佬
但方向係岩
一日wiki未做出成績 即係未有罩放得出市面 都要當佢係人血饅頭咁看待 大家都係監察者

個意義同其他所有黃色經濟圈內黃店既概念係一樣
佢聲稱黃, ok. 第一下可以俾面信 但信完 幫襯完 都要持續監督
整間公司既方針 言行 都要係黃 先可以繼續追捧

你1毛都唔值呀

達哥根本冇做錯
錯嘅係班連衛兵

0.5$辛苦了

今日又配股啦。 學足當年大劉咁

你可以話係為打擊主要敵人，拉攏其他人嘅

說服到我了 我收聲

你一開始個statement 係罷工=自隊 唔係 有用嘅罷工=自隊 而quote個Po出來係對你嘅人格作出評論 一個無誠信嘅人講嘅嘢可以直接8折

純見你一大堆謬誤想講下 唔認同你同另外巴個回覆

尊重返 我地叫熱血公民

你講得好好
所以我對王維基依條能樣依個人講任何野都打咗八折
因為佢以前係政協同埋佢係建制的

你唔記得轉account呀

防人之心不可無
李正西依條能樣就係喺依個環境底下培養出嚟

On9 仔

走啦

哈

你入嚟叫我走
識唔識分主閒

樓主舌左幾多?

尋晚kelly鬧得我好啱

幾m

樓豬係咪買唔到口罩發爛咋

咪撚理條On9啦 搵存在感

配完股有排你跌

我屋企做口罩批發 比wiki搶曬生意無得賺炒價

呢幾日抬高價黎配股
可以cap多啲水

垃圾post 完

7蚊入左幾多？

真
波台本身同達哥frd過打band
依家搞成咁 唉

On 999999

佢借社會事件拎高地係事實 認同樓豬
話整口罩 圖都冇張 港豬真易呃

事實生產口罩起碼幾個月後既事
揾廠 合資格無菌環境

佢真正目的係拓高公司股價

樓主柒到

( Show Blocked User - SiuFa(Boarding) )

屌你老母啦波台賤畜

成個po得幾個認真駁樓主
好似呢八個月嘅縮影咁
有堆人認真做緊嘢嘅同時有另一堆人只係去現場打卡留名

總之佢唔係玩緊財技
係真心為咗香港人
聽吓樓上話啦

小心 wiki 請左好多打手係連燈

咁你對依個post有咩結論

真心做過HKBN同HKTV mall 都知佢份人係點, 全部野都係為錢出發, 唔好以為佢真係為香港人

柒撚到呢

呢個ac發言岩唔岩架

佢地造神最撚叻
先造李正西 後造黃子華 而家去造王維基同李家誠依班恰撚咗香港人幾十年嘅商家佬
幾時都話香港人最撚中意比人搵笨

不嬲你可以睇
又冇人阻你

cctai啲撚樣撚識正面駁咩 一味spin 屌奶星

總之樓主係五毛啦
返過event類似嘅工就知班商家佬當班香港人係狗咁撚
講野分分鐘harsh過我依個post任何一句

0.1

你睇依個post就知
班人永遠都係後知後覺㗎啦
根本無人駁緊我
相反啦 配股玩財技撚員工就有人講
只要個post專登加啲佢地唔想睇嘅字眼
例如達哥 人血饅頭 就會爭住入嚟柒

咁即係駁到未？

除左王生仲有無黃絲商家？ 你唔好計超人。

即係話你on9啊
Account都唔記得轉
做五毛都做得專業啲啦好心你

三毛分化撚

拉

P牌

有啲弱智唔係扮

玩多幾年forum先出黎柒啦p牌

黃有着數？

沉啦on9 post
拉

反社會人格？

唔通藍有着數咩
黃店整指甲都有人幫佢起死回生啦

呢隻五毛黎要開多幾個post 先賺番輸左既錢

樓主係咪放唔切輸好多

你睇吓未整口罩就升咗幾成就知邊個先係反社會

輸咗幾M

咁你block咗我未

快d散貨

如果王維基喺中國大陸有生意,隨時變藍絲商家呀

睇嚟你高位入左好多1137

王維基係典型香港仔，不過我覺得佢近大半年明顯企啱邊wo，大家互相利用無問題

雖然無全面封關，但都唔算冇成效，你唔想找數都唔好踩低醫護罷工

大阪哥勁到

不嬲對佢有戒心
當年個個盲撐1137 依家又嚟

雖然樓主好熱狗，但內容我都好撚同意
大愛黃絲最愛造神，不了

佢可以搞搞下話起唔成喇sorry無口罩
但就炒完好消息賺到飛起 股東rip

炒股輸左呀

好過你條撚樣做鍵盤戰士先

樓主咁叻，你就搵辦法解決問題，而唔係出post屌解決問題的人

互相利用？佢就因為我地發大財, 我地又得到咩野呀，王維基而家係office笑住話我地愚民炸，做少少野就信曬我，誠哥我就尊重，王生我呸

拉

連登仔最on9係鍾意當人神咁拜

無人踩低醫護罷工
係佢地將自己嘅底牌露咗出嚟

我最撚憎熱狗 咪能屈

咁王維基救咗香港人未
你咁講我覺得藥房都幫咗大家好多

波台狗 真係連登癌細胞

咁依個post有咩結論？

你係5毛？

是
熱狗五毛波台狗

未轉acc呀傻佬

咁真係唔良心顧主喎
希望佢唔會食人血饅頭 唔好淨光環L

Show Blocked User - SiuFa(Boarding)完全封鎖

樓主達哥打手黎😂😂

樓猪炒燶股。

是 不嬲達哥唔應該比連登仔咁對待

自己覆自己？

on9

食又點? 要你批准?

又分化 收皮啦

其實係

班小學雞駁唔到就搵第啲嘢係度spin

得罪講句，hktvmall賣d野都幾撚貴，日本口罩成30蚊一個

良心價嚟
唔買就係五毛

人格分裂？

講真，論投資，佢隻股票無息派，股價係呢排先升，要炒大把野炒，用d 錢買少少支持下米算law.

商人